頭先睇yt見到呢個藍絲channel賣廣告，話係外國勢力誤導年青人

講真，以前真係當笑話睇

點知尋日同個66歲既長輩食飯，佢同我講，最近去工聯會學電腦，上youtube就成日睇到黑衣人收外國人錢搞事 balala 仲叫我唔好同流合污

佢係一個好仁慈既長者黎，但少少既洗腦msg已經可以令到佢地有偏見

呢種片居然都可以讚多過負皮，仲植入埋yt 5秒廣告
雖然唔知負皮有冇用，但我覺得如果負皮多過正皮既應該會令可信度降低？

Btw，呢種藍絲文宣已經入侵到yt 5秒廣告了
真係好多中年/老人家以為係有咩外國勢力，我地係咪可以效法下佢地係yt做多d文宣？

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

外國勢力咪就係親屬全部有外國居留權嘅高官

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

你叫佢出黎夢下